邊種分手狀態最好

點解相愛嘅人要分手

因為冇咗耐性同熱情

Sp

以後唔聯絡

打對方一巴以後唔見

但係我仲好掛住佢
點解唔可以愛到盡頭先放棄

其實真係會屌都冇心情

可以睇下無痛失戀
依家戲院仲有上

人地唔愛你

Block 7對方
痛痛快快
以後不見

多謝推薦
會唔會喊到仆街

諗到以後再冇藉口搵佢

做分手個方嘅過分手做到炮友係最fit

被分手個方嘅話 被帽=可以放手

感情淡 失去熱情=可以等一段時間先 睇時機覆下對方story 慢慢調下情 理想可以復合 不理想 了解下近況再慢慢釋懷

但係feel到佢對我仲有愛
雖然冇我咁愛

咁點解佢會無啦啦話同你分手?

君は僕の運命の人じゃない

大家有共識咁分手 但係我依家好後悔

成日嘈交 大家都唔想對方傷心辛苦

同埋佢可能唔想再努力維持

嘈大交 番唔到轉頭果隻
兩個都可以死心收皮

咁鬧交既原因係咩先?
你有冇真係聽過佢想要D咩, 你做唔做到佢要求既野?

既然都打，點解唔打返最一埸炮?

永遠唔分手最好

好多
例如我唔鍾意佢唔主動 佢覺得我太痴身

大家都有改善緊 去迎合大家嘅要求
但係未泥得切改善就散左

唔會更加留戀咩

你咁認真回嘅

sor
平時睇我應該覺得幾好笑
今日太傷心 變左認真mode

其實問題唔係你到, 而係佢到
佢係鍾意你既, 唔使講/提都會主動搵你...
發生咩事, 第一時間都會諗起你/同你分享
與其話覺得你太痴身, 不如直接d話佢對你已經無以前咁有興趣
佢鳩痕果陣對你咪有興趣, 咪對你好囉

你地分手跟本就唔係因為你所講果d 問題,
而係佢對你無興趣啦傻妹
醒下啦

其實講到底又咪姐係唔夠愛你，係愛你就會自動自覺啦，唔通一齊左咁耐真係會唔清楚對方想要d乜咩，就算大家為左唔分手而去改，咪只係消耗緊份感情，到左佢最係完全淡曬又咪係一腳伸開你，有時狠心d分開對大家都好，無謂到搞到對方放底曬，你仲一心想維繫份感情

巴打睇得好透

其實我心底都知
但係我唔想認
分左嘅時候仲話愛我架
所以我成日覺得有一絲希望可以復合
點解感情話淡就淡

明白多謝你地開解我

我同你一樣，分手果陣對方都話係愛我，又話係非常重要嘅朋友，以為係自己做得唔夠好，先令對方失望而分手，但結果唔係，只係單純對方唔愛你，當佢唔愛你，你做乜都係曬氣，更加唔好以為係自己做得唔夠好，你做得再好唔愛就唔愛，話變就變，做人都係唔好投放太多感情係其他人身上

好sad 以後都唔知點樣全心全意去愛人
依家只想做被愛果個

感情淡都有得救咩

我都係咁諗，與其去愛人不如被愛好過，做人積極d，提升下自己嘅條件，做吸引人果個

相愛先係最好的

想知too

咁當然 但係做愛人果個好容易被傷害

呢套真係好睇，我最近都番睇左

一齊咗幾耐？

唔係做唔到吸引人果個
而係我淨係想要佢

兩年幾

兩年幾都未磨合到一個大家舒服嘅相處模式咩？
我同我另一半情況同你啲似
但有慢慢變好緊

想知你地點磨合
我諗係磨合途中我地都堅持唔到落去
但係我依家唔甘心 好想再試下

我原本都係比較痴身
而對方就需要私人空間嘅
平時做啲自己鍾意做嘅嘢又好 見朋友又好
唔好因為想見對方就冇哂自己原有生活
而加就算一星期見得一次我都覺得ok
仲會更加珍惜呢次見面

但係平時唔見嘅時候佢有冇主動搵你先
我都願意一個星期見一兩次
但係佢平時完全唔主動 我會好sad
feel唔到佢care我

點為之平時唔主動先？
我同另一半平時都會keep住text但唔係秒覆
咁見面時佢係點？

平時： 主動text我約我 唔好成日我開話題
如果我一日唔text佢 佢都唔會text翻我

見面： 我就覺得ok 都會主動拖我 主動有肢體接觸
不過都係我開話題講野多

我都經歷緊 如果另一方真係想走嘅就好嚟好去啦 有機會嘅話就真心傾下究竟因為咩 等雙方得個知字 同埋體諒吓佢囉 畢竟佢都有權利去過佢自己想要嘅人生 當係上咗一堂 同埋感激佢同你一齊成長過 開心過 傷心過

但係一諗到以後冇得再同佢一齊分擔喜與悲 就忍唔住喊

你可以諗吓佢係咪真係咁適合你 如果純粹係因為有回憶同埋感情嘅話 咁你好快都會走到出嚟

而且佢選擇得離開嘅話 代表佢都唔想再糾纏 浪費大家時間 咁你咪成全佢 做返你自己 過返你嘅人生 多啲陪fd 屋企人 做自己想做嘅嘢 等自己充實and好過啲 慢慢就會無事架喇

而且你只要諗到有啲人拍得耐過你再分手嗰啲咪仲sad 人地冇晒青春時間 無得睇個世界添呀

你咁講又有道理wor
多謝你開解我

咁見面時佢都幾好呀
你係覺得唔見時距離好遠咁？
你哋成日因為呢樣嘢而鬧交？

唔洗多謝

我都係琴晚先發生 不過醞釀咗2個星期 所以先諗通咗唔少

希望你快d搵到幸福啦

好認同好嚟好去
特別係價值觀合極都合唔到果啲
留翻個開心回憶比大家仲好

You too

有得救 當然要睇你地本身拍咗幾耐
超過四年以上都有方法救到

應該咁講 時間係一個因素
但主要都係對症下藥

講有無興趣黎拍拖，姐係一開始就係玩玩下

個人都未成熟邊度識珍惜

咩都以自己為先，唔為身邊人諗，值得愛咩

如果你話你愛佢，等佢改變，咁你預左佢一世都唔會改，因為世界上就係有哩d人

遇著佢真係唔好彩

相咩愛，人地一早唔愛

其實分手原因係咪咁重要？

永遠唔再聯絡唔知對方既野係最好

對被分手嗰個好重要

其實係 但真係難做到 間唔中都會奢望有機會一齊返

咪又係得個字知，又改變唔到現實

我一直以為自己做唔好，佢又話唔係，我已經好好
所以根本冇分手原因，只係冇咗感覺，所有原因都係被添加嘅莫須有

大家都唔再愛或者是但一方唔愛最好

因為大家仲相愛咁分 呢種不了了之 即使唔再聯絡 都要用年計去慢慢放低

我以為係打佢一巴之後同曬佢屋企人朋友講佢到底做過啲咩
依家覺得原來最好嘅狀態係我仍然可以繼續愛佢
你可以選擇唔要我 但係我唔會放你離開我個心

有時都係想俾個藉口自己輸得心服口服

同埋有未必真係因為淡 可能係性格問題

冇感覺未就係分手原因囉

但係如果係第二個原因分手就知道左會好d
審視自己嘅不足都對下一段感情好d

唔會傷心咩見住佢同另一個一齊

從來冇咁諗過

同初戀分左六年完全冇搵過大家
冇common fd連近況都唔知
其他果啲block晒

認同 唔甘心就放唔低

對方唔講你永遠唔會知，或者佢真係覺得你冇做錯，純粹真係冇咗感覺

係咪因為分手嘅原因係唔愛

所以我會比較鍾意分手後都溝通下 知道點解
不過前提係我仲鍾意佢

我都鍾意佢，我亦覺得分手得好難睇，我乜都唔知，但對方唔想解釋，都要尊重佢。聽過一句說話叫：唔回應就係最好嘅回應